# Карточки постов
<hr />

## class Card
### Общие черты для всех Card
* Основной контейнер;
* Кнопки удаления и редактирования карточки (функции должны приниматься извне);
* Контейнер для контента;
* Есть метод render;
<hr />

## class ArticleCard - дочерний от Card 
### Отличительные черты ArticleCard
* Принимает заголовок поста и вставляет его в виде `<h3></h3>` в контейнер для контента;
* Принимает текст поста и вставляет его в виде `<p></p>` в контейнер для контента;
<hr />

## class Modal
### Общие черты для всех Modal
* Главный контейнер;
* Контейнер с затемненным фоном. По клику на фон модальное окно закрывается.
* Кнопку закрыть. По клику на кнопку модальное окно закрывается.
* Основной контейнер. В нем контейнеры для контента и для кнопок;
* Есть метод render;
<hr />

## class DeleteModal - дочерний от Modal
### Отличительные черты DeleteModal
* Принимает заголовок поста и вставляет его в виде `<h3>Do you really want to delete "${name}"?</h3>` в контейнер для контента;
* Создает кнопки "Подтвердить" и "Отменить", вставляет их в контейнер для кнопок;
* При клике на "Отменить" модальное окно закрывается;
* При клике на "Подтвердить" удаляет пост, затем модальное окно закрывается. (функция удаления поста принимается извне);
<hr />

## class EditModal - дочерний от Modal
### Отличительные черты EditModal
* Создает и вставляет в контейнер для контента форму конструкции
  ```html
  
  <form>
    <label>Title</label>
    <input>
    <label>Post</label>
    <textarea></textarea>
  </form>
  
  ```
* Принимает заголовок поста и присваевает его в качестве значения в `input`;
* Принимает текст поста и присваевает его в качестве значения в `textarea`;
* Создает кнопку "Подтвердить", вставляет ее в контейнер для кнопок;
* При клике на "Подтвердить" меняет значения в посте, затем модальное окно закрывается. (функция изменения поста принимается извне);
<hr />
